收嗲啦瞓街卿,香港一早俾你哋整輸咗

咪就係，暴徒搞事個時又唔割唔譴責，而加有國安法啦。 開心啦~